皇疤作客切爾達都贏唔到波。。。。。

摩Daddy太強

曼聯>>>>> 皇疤拜